1001間又黃又好食嘅店舖

我先

兩姊妹涼皮有限公司

元氣

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

為食龍
Coffever

黃呢？

Thx 絲，我再嚟多個
火鍋撚